尋晚連登仲個個話要以武制暴反擊黑狗，今朝已經變成勿針對警權

中聯辦我屌你老母晚晚凌晨都係到帶風向
中聯辦同黑警見字死全家

全部同我入黎！教你下一步點做

推

半夜三至六好多古怪post